有無手足已經係票站門口排頭票

我唔係要泛民贏
但我係票建制輸

cls

*要

CAMPING

ching好癲

對對對